有中共高官染病，有可能死亡/疫情指標

呢個youtuber 提到一d比較少人講的point:

有中共高官染病，有可能死亡，令地方政府越來越不受中央指示

疫情指標
北韓、俄羅斯開放邊境日期
中小學復課日期
中共兩會舉行日期